有冇人照鏡同影相嘅樣係唔一樣

自己照鏡 覺得個樣柒得嚟都ok 接受到
但點解人地幫我影嘅相 個樣係柒撚到仆街嘅？
將相中嘅樣對比返鏡中嘅我 發現真係有啲唔同
相入面嘅我塊面係好明顯睇到唔對稱 令我好唔舒服（有少少強逼症）個樣仲有少少奇怪...但講唔出邊度怪 總之我就覺得唔係印象中嘅自己
到底真實嘅我係鏡入面嗰個定相入面嗰個
有冇人都有咁嘅情況

砍掉重煉啦樓豬

照鏡會靚仔啲
唔知點解

之前睇個POST話角度問題

認命吧啦 影相先係人地睇到你既樣
日日照鏡 幾樣衰都會過到自己果關/睇慣左
係人都想自己靚d 一路照鏡一路咁諗 潛意識自動美化咪覺得自己照鏡果陣好睇d囉

不能同意更多 明明照鏡都算順眼但一影相就

可能有比較

其實真人會靚過上鏡

好似話照鏡個腦會美化左自己
不過其實好多時影相個樣又同真人唔一樣, 有時靚左又有時會醜左

影完證件相之後睇返張相，以為相入面嗰個人唔係自己
比平時照鏡樣衰好多...

影塊鏡既自己咪得

到而家咁大個人都唔知邊個先係真嘅自己

因為左右調轉左？

照鏡次次都差唔多角度睇慣左

我覺得大部份人真人係會好過相入面
除左一類人
就係經常自拍 就角度 大執過果類港女

本男神360度冇死角

你照鏡剩係會望好睇果半邊臉
自動忽略另一邊
睇相果陣因為調返轉正常人地睇你既角度
你就會見到平時自己下意識忽略果半邊臉
唔信而家自己照鏡望下
你剩係會望其中一邊

睇相見到自己塊面唔對稱，真人係咪真係唔對稱架

好似''咩''埋一邊咁

咁如果影相好睇過真人呢